致想自殺既反送中人士......遊行、示威、不合作運動既下步！！！

呢個Post分兩Part，第一part講點解唔好自殺。
另一Part講除左遊行、示威、不合作運動重可以做d乜

想自殺既你，唔好做傻事！

以死相諫，第一個係可以喚醒大部份人。
但香港政府採取強硬、冷血既態度處理。

不斷用以死相諫，只會有反效果。
別有用心既人可以大做文章，例如港獨/外國勢力向年輕一代灌輸自殺意識，令年青人誤以為自殺可以迫使政府妥協....

最重要，呢班官係冷血，自殺有咩原因，佢地都只會化為數字。根本唔會在意人命，人既控訴。所以我地呢邊唔可以再有烈士！

呢場硬仗係一場持久戰！大家攰既真係可以抖抖，唔睇資訊住，大家會明白。同埋好好關心身邊戰友！

或者你認為，示威、遊行、世界各中媒體登報都無用。想以「死」喚醒香港人。但事實係，要醒既一早已經醒左。代價唔應該由撐反送中既人付上。

不如諗返，點解中國要一帶一路、林鄭點解要推反送中。因為中國想成為金融體系一哥。其他國家做既，最多都係開口叫中國唔好干擾一國兩制，侵侵都係做到加關稅罰中國。

若果遊行、示威都只令事件陷入膠著。不合作運動，開始產生一部份人反能。退一步諗，事件由中國想成為金融/經濟一哥衍生出黎，7月1後可以試試以經濟處理。你要打擊港人，我地就要打擊返你既經濟。

香港人，可唔可以考慮抵抗中國牌品？中國製造既產品？中國提供既服務？唔去支持上大陸既香港start up？

有無發覺，原來好多中國牌品滲入左香港？唔知幾時，淘寶滲入左港人生活，身邊總有人淘寶。唔知幾時順豐出左名。

香港人，我明白要完全唔用「made in China」係有難道。但你願唔願意唔再淘寶？比多少少錢唔用順豐？唔買小米既產品？你又願唔願叫其他國家既朋友，唔好再用中國牌品？中國，經歷緊由製造業轉型，呢幾年愈黎愈多中國品牌係唔同國家、地區打響左名。

國家、地區無可能叫市民抵制中國貨/品牌。因為會令一個地區既自由貿易下降。但每個國家、地區既市民，係可以抵制使用同中國有關既商品！！或者，成本最後會轉到消費者，但對中國打擊既成效唔會細

所謂經濟事，經濟了。你願意開始唔用同中國有關既商品、服務？

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

一齊打長期抗戰

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

加油！

為香港民主，唔可以再比中國介入香港任何既事務。

為私心、為個人優優感。唔可以比中國經濟壯大。

大家可以講下有乜中國牌品滲入左香港

唔好再灰...
唔好再諗自殺

自己都有諗過，示威、遊行，不合作運動都無用
點解重要企出黎...

其實好簡單...
就係因為送中未撒回...

大家加油！

杯葛之餘行多一步
勤力去投訴中資產品、食肆
勤力去勸身邊人罷買中國貨

呢個好呀，係從根本上做起

抵制真係長期而冇成本（反而慳到錢）嘅最易不合作運動
近年真係盡量都唔買made in china/PRC
慢慢改變習慣而家可能做到95%買嘅野都係非中國製
係早幾日買兩把好平嘅遮比前線睇怕咁平都係支那造
有時見到台灣野d廠跪底寫中國（台灣）膠都廢事比唔撚買
堅持左幾年覺得唔難手頭鬆左
生活清簡而高質左

可能有人講，咁即係連手機都唔洗用
無錯，好多晶片商，係中國設廠。但唔係要一都切唔用所有野
第一步只係唔用中國牌品、服務、產品。
唔好飲乜Q喜茶，咪當為健康著想，高糖份。

當然好希望大公司都唔再用中國廠合作
打個比喻， Apple唔用富士康。無錯成本係高左，但一部手機接近一萬都有人物，你成本高左，其實大家都唔介意比多少少。

打到1999，都係想講一齊擺用中國野

2019年5月20日開既一個post，類似日記形式記錄。一d低手分析、見解。

自己既能力唔多，所做既有限。無帶領大家既風範、無烈士，勇武既勇氣、無文宣既出圖出文能力。最多都係出下post，令大家明白發生緊咩事同結果。但望住所有事都向最壞結果走，真係好大無力感。

係621後，真心放棄過幾日。有時係fb出打幾句就比人講分化、打飛機文，但長持久戰無左精神上既健康好難走落去。有幾日真係停左唔上fb，唔上連登。

但眼見件事膠著，點都要拋下貨，刺激下大家諗諗用另一個方向走落去。

講太多，事情未完，大家加油！

政治關我乜事?

up

點都好，大家養足精力。重有好多事要大家合力行落去

其實...我覺得大家想心灰既可以心灰。想抖下就抖下。停一停睇有關資訊，暫時都係膠著狀態。因為我地大家都明、明點解你地會灰，想放棄。

而家政府就係拖，想折磨我地精神。拖有拖玩，咁我地累咪抖下，重有好多人對抗緊。班官比佢有100人，比你計埋警都係幾萬人，計埋建制比佢10萬人好無？佢地係200萬人既5%都無！

所以，無論你地係肉體、係精神上既攰。都要好好休息，有心事同大家講。你抖完、恢復完，就可以用你既能力去處理同你一樣感到無力既戰友。

red]如何有效制止暴徒攻擊[/red]

唔該大家入嚟幫手推下 等多啲人見到

其實光復屯公呢個諗法幾好。
可以比市民睇到大家唔係暴徒，重會諗方法正視問題

雖然兄弟爬山，各自努力
但我地要齊上齊落

呢個係短期再令市民支持返我地
但長遠，希望大家真心諗諗
以經濟打返經濟問題